點解Billy Ng Ig 咁多鬼妹model like d相

唔post 圖了 好易自爆 自己去睇下

你打得咁大段野都睇左啦 洗唔洗幫你屌埋你條女呀
又唔係大波妹相

一個補習老師 billy ng 同時九間房
教二百位學生究竟有冇犯法
真正教書只係一個billy 其餘八間房嘅老師都係傀儡
點解唔 inbox 教育局長 楊潤雄問清楚？

如果係犯法 我想問吓楊潤雄局長
點解咁多年都可以比犯法嘅人招搖過市
而教育局有冇同某啲補習社好熟徇私枉法呢？
有冇人可以比條link楊潤雄局長